---
title: "La prova del dieci"
date: 2010-11-07
draft: false
tags: ["ping"]
---

Eh s&#236;, Apple sta trascurando Mac. Inviare agli sviluppatori il primo germe dell'aggiornamento a Mac OS X 10.6.6 <a href="http://www.macnn.com/articles/10/11/04/1065s.release.therefore.imminent/" target="_blank">prima ancora che Mac OS X 10.6.5 sia stato distribuito ufficialmente</a> è un segno evidente di pigrizia, trascuratezza e disinteresse.

Forse Apple dovrebbe lavorare su tre aggiornamenti contemporaneamente. O quattro, o cinque.